[izone]頭先行返屋企見到有個女仔好似牙純...18+

做完gym行返屋企條路 見到有個女仔企係路中間打電話
望一望個樣勁似牙純...
搞到我想同佢做愛交流下....
唔知佢鐘唔鐘意我呢啲fuckboy oppa呢
如題...18+

咁夜仲係街肯定bad girl

唔鐘意==

樓主好大隻

夜餐

下==

牙喪絲嚟 點oppa法？

收聲啦傻仔

wa
冇肉嘅==

oppa=おっぱい

似平時浦開嘅類型

肉碎==

我唔是==

可能有急事落一落街啫

我即刻show muscle

用野食去進攻應該好快食到..

喪狗住邊 我即刻拎個睡袋24小時係個到等

下弱智妹黎架?

意大利

其實牙純呢啲有錢女都幾難溝

我豬突猛進佢好易追到姐

想問下有冇多D牙純圖 感覺很少

佢唔會接受你呢挺fuckboy囉
係wendy先肯啃咗你

系 我食過..

牙溫咁好人我唔會背叛佢

55

oppai 差個i

あなたが胎内に宿したものにさえ
私は幸福を祈ったよ
谁もの前で叹くこと厌わず
ぶちまけてしまうくらい
悲しいよ 悲しいよ

又18+= =

我揸波龍爪手你...

都係不了

喪清都會做gym

牙純18+
BTW 有冇牙純HH圖?

咪色啦...

下我成日做==

Bulk緊

肯定牙喪好大隻

我同佢差唔多

有無色情佢

OP有無色情權恩妃

この想いを 消してしまうには
まだ人生長いでしょ
やり残してること やり直してみたいから

之前對佢冇乜感覺 但現在幾鐘意佢
雖然佢係一個死大波妹

又Twice又izone 又red velvet 我身心好亂= =

有咩問題== 仲有blackpink,gfriend,bts,exo

仲有GIDLE MAMAMOO

14歲張員瑛@IZ*ONE大長腿勁吸睛
IZ*ONE最強身材「權恩妃」Solo大尺度！穿西裝外套「蜜汁美腿」高舉空中！

d news睇到我...

呢個姿勢大大力拮入去我諗唔洗1秒就已經射左10次..

咪色啦....佢好女仔黎

再見Izone

IZ*ONE 不能亡

Google一search就出izone 造假 izone 解散

呢2張圖好有感...

如果呢次真係再見仲邊會咁開心

末路狂花...

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

雙十一，周圍塞，阻塞交通變相全民罷工 悼念完一定要有行動，手足既血不可白流

「黎明行動」低風險新職業 - 扮工師

【召集和理非】聽朝7點唔知點做好？入嚟睇下有咩最簡單嘅嘢可以做！

聽日可能出現嘅情況

驅逐共黨 光復香港

狗也不吃

健康

我打死你個傻鳩

權F....

開始有五毛開膠post 一齊拉

咩阿== POST圖都唔得?

聽到哭jor..

好
拉

CHING係咪都識D日文?

咩叫d日文==

拉一推百

izone

識少少日文==

藍毛毛真

好鐘意呢首 4:02-4:29
好有FEEL 好岩我呢D 憂鬱BOY

好cute...

想像唔到她做愛的畫面...

個個去左kpop都變了